[求置頂］香港人入！和理非更加要入！

各位，可唔可以真係勇武抗爭？
有時候我對住香港人應該嬲好定話佢地可愛好
我知大部分人都唔想用武力 暴力去對抗popo/藍絲
但和理非 可唔可以唔好阻止勇武去反擊？
遇到藍絲襲擊/popo落單 我地係應該打柒佢
點解？ 你諗下我地被人捉/選擇結束自己生命既手足
你就會知點解

我相信勇武唔似popo會打比人
我地要做既只係比佢地知道我地會反抗
要佢地唔敢再打我地
真係唔該和理非唔好再阻止勇武手足
和理非唔想打就交比勇武
我可以話你阻止勇武
你就做緊累死手足既果一班人

First aid 手足要做急救可以等藍絲比人打完先
勇武手足有分寸，相信佢地好無

和理非要行溫和路線我唔反對
但唔該諗下究竟呢個方法有無用
我地去到去仍然會比人打
我地唔反擊就會輸

我始終覺得 唯有暴力先可以贏到呢場戰爭
我唔想香港人輸

Ps 訓醒諗起發夢既內容

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可